Mytv Super死Ser 全民罵爆CCTVB

今舖CCTVB會唔會賠償番班客呢

你話呢

原來真係有人買黎睇

陳偉霆
個名好熟
但唔得

屌佢老母，仲以為死咗Router 添

lm

我15定16年中買儲值卡送1個月,到今時今日都仲用倒

送架wor, 洗鬼錢

送都屌鳩人

記得之前寬頻續約同佢講唔要可唔可以平啲
點知佢話要唔要仲貴

因為同TVB簽左約包左價

價錢其實包左，只係寬頻個道平左填補番

我都係 不過我直頭唔拎

今日HKBN 都出事喎

兩年前送一個，最近又送多個，過多兩年用戶人數可能超過七百萬人口

送？
嗰啲叫夾硬幫你登記埋 然後逼你用

佢要篤數

tvb 播雪花一樣有大撚把港豬睇

你肯定？

肯定

我都有隻
hkb續約送

拎嚟畀老母睇返他來自江湖
自己得閒開美女廚房笑下就算
其餘時間一直封塵

睇下仆街芒，亂太朗，銀魂同日劇OK呀

續約果陣第一句就係問係咪可以唔拎

續左約佢send左幾封email叫我拎我都無理佢

有無人可以root鳩左部機佢

大家都幫手去屌下
扮冇得睇

我係香港人影衰哂, 仲看tvb

問左話唔拎唔駛還

如果真係送就唔會咁平啦

幾on9先講得出呢句？

但就算有機冇plan都係冇用

d 人日日屌tvb 報道唔中立, 東張西望好幼稚, 劇集垃圾不過佢地一樣照睇

唔係都冇咩好睇

係
仲要係閹機黎

唔睇點有得屌呀
d人日日屌連登小學雞都係照上啦, hi

新飛虎睇左幾集 好撚on9

成班抵撚死

有哂新聞，自己google啦

我都係

聽講完約要還，到時你無機還罸錢喎

屌viu tv 食飯時間播泰劇韓劇都夠膽死，點睇呀